各位手足 食月餅唔好食埋入面張紙呀！

大家請根據月餅上的紙條去所在地點

遍地開花

重要
推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

睇下到時抽到去邊

記得提吓啲大陸親戚

唔怪得琴日食榮華月餅果陣食到有張紙
紙仲要寫住「光復香港 時代革命」
以後唔食榮華了 食大班

大班唔係跪低左咩

手足跟order做野